外交部駐港公署強烈譴責美英澳加外長聯合聲明

【Now新聞台】外交部駐港特派員公署強烈譴責及堅決反對美英澳加外長聯合聲明。

公署發言人指，聯合聲明公然違反國際法和國際關係基本準則，污蔑抹黑香港國安法；又指被捕人士絕不是他們粉飾美化的所謂「民主活動人士」，而是涉嫌顛覆國家政權，嚴重危害國家安全的犯罪分子。批評有關國家無視其本國密不透風的國安立法，一而再、再而三，惡毒攻擊香港國安法是典型的雙重標準，敦促他們認清歷史和現實，立即停止干預香港事務和中國內政。

召喚大和田

成全你

昂膠駐港豬員表示你班黑警真係要死全家!!!

向美利堅宣戰
向英吉列宣戰
向澳大利亞宣戰.jpg